有樣野連登永遠超越唔到高登

潮文&改歌